yqdd洗唔洗咁qq

你專迷大6妹？

大大力屌佢地報仇

佢呢個綜藝好撚好笑

反唔落

上次學剪髮都

剪髮好撚好笑